某人已敗退 請重回五大訴求 上環開槍 官警黑大龍鳳

某人已敗退
請重回五大訴求 上環開槍 官警黑大龍鳳

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推

唔好失左焦呀大家
中晒計啦

推

光復香港，時代革命

光復香港
時代革命

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

push！

鼠b

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

push